校台打手 厹#29929 柒事回顧

入港大神科會後悔 YouTuber托哥解釋上到Dean's List都未必好

校台打手 厹#29929
佢試圖為托哥做宣傳
包括虛構一first hon(此first hon已disprove)
及抹黑異見者
望校台眾巴絲台鑒

我咪認左錯 聽錯囉
認錯又要比你屌

認錯還認錯 屌都會照屌
放過係人情 照屌係道理

......

見你新入行做打手
巴打我醒你一句
記得轉AC啊！
你依家個AC黃咗

Ching you are so helpful

小小野又開post玩批鬥

樓豬真係好小氣=.=

00後係咁=.=

-,-小妹巧驚

矛比樓豬㧗鬥過矛資格同人講自己蒲校園台😂

g持樓豬

冇做過五毛冇資格同人講自己係戇鳩仔

你老母知唔知你有輕度弱智😂😅

你同靖狗既師弟

我知我屌過五毛老母
之後佢生咗個弱智五毛

校台好L多五毛

😂😂😂👍

後門狗特別多傻西😅

你同靖狗

可憐五毛狗要鞭Asso打飛機

支持樓主

系=.=

Right
算你有自知之明

我屌你老母個爛臭閪
拖我落水做咩

吾明😅

衰撚過尹清認証

衰撚過小氣鴻認証

發現依排小氣青好𠹌搶囗
希望佢唔會又出copy and paste改名屌人大法對付我哋校台手足

屌一講完即刻又有

發現依排小氣鴻好𠹌搶囗
希望佢唔會又出copy and paste改名屌人大法對付我哋校台手足

禾地00後有咩得罪你先?

小妹都好驚俾樓豬抄post

5毛羅XX

小弟都好驚俾五毛抄post

傻西巴膠

有人對號入座
真小氣

G持廢青ching

傻閪五毛

我地都係咪𠹌咁多嗲
樓豬冇打針
咬到真係冇命賠

我地都係咪𠹌咁多嗲
鴻鴻冇打針
咬到真係冇命賠

你有offer未

五毛狗

做夠五毛未

頭寒了

😂👍

😂😂😂小妹巧京京

可能系神輝籽d院友😂

我都好驚驚
五毛同小氣鴻聯手
校台淪陷了

嗰期同公主b GPDeal嘈交都會話動下氣
樓主咁趣致真係嬲唔落
希望今次長玩長有

好心你啦
柒左咁多次都要柒落去

一向淪陷咗

晨輝仔正常好多

hkcc學霸

係，我仲同美國啲蜥蝪人有勾結
唔好爆響口

淪陷埋吓

hkcc 學霸

五毛狗勁d
一邊讀書 gpa 3.9
一邊做五毛

嗰期同烏大龜 望咩望死基佬嘈交都會話動下氣
鴻鴻咁趣致真係嬲唔落
希望今次長玩長有

好波

我都唔想做假膠
但鴻鴻唔俾

你咁小氣 點會嬲唔落😅

你咁五毛 點會唔再柒😅

五毛唔趣致
所以真係嬲得落

樓主反駁技巧真係好出色
有冇考慮做6C?
真係出嚟打case清洪都未必夠你砌
淨係一下copy and paste屌鬼大法已經夠做

鴻鴻talk show技巧真係好出色
有冇考慮做talk show?
真係出嚟開show子華都未必夠你砌
淨係一下小氣青屌人大法已經夠做

屌你講完真係有啲似
差在冇打書面語同殘體

上連登 勿認真

點會呀
神輝籽智商點睇都高過4B呀